唔使理支那01，跟本奈bno唔何！

英國之前咪話只要你有bno身份，本嘢過咗期或者唔見咗都唔使續。連本實體嘢都可以唔使，你點知邊啲雙重國籍？

唯一可以肯定雙重國籍咪就係高官同建制派佢哋本人同佢哋仔女，果啲確確實實渣住外國護照，快撚去拉人啦！

只要英國認bno，支那就算唔俾雙重國籍又點，邊個有bno啲資料喺英國呀，傻鳩

唔好俾果啲唔知係毛毛定pr誤導。
就算中共有方法知你邊啲人係bno，逼你放棄又點？俾唔俾你留喺英國係英國佬話事，唔係中共話事。隨非你封撚咗所有出境渠道去

根

WW3

咁你renounce左既話 你同英國已經冇關係

唔係話理唔理01
而係好想中共咁做
如果有得二選一
咪睇吓有冇白癡揀支籍

唔睇唔理01 ，就會冇事

樓主乜logic?

我等港共取消我香港Roa

come on 快d唔該

英國會唔會咁白痴

如果香港跟中國行禁止雙重國籍
咁應該係兩個只能㨂一個
你仲有得揀英國 但要放棄香港

我揀完香港/支那藉，去到英國再話自己係bno，英國受就得，仲使理支那咩